
\documentclass[12pt,a4paper]{article}
%\usepackage[cp1251]{inputenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{amscd,amssymb}
\usepackage{amsfonts,amsmath,array}
\usepackage[dvips]{graphicx}
\usepackage{longtable,wrapfig}

\textheight= 25cm \textwidth= 16cm \hoffset= -1.cm
\voffset= -2.4cm

\begin{document}

\renewcommand\refname{\centering \textit{\small{Литература}}}

\begin{center}
{\large\bf Название доклада} \\[5mm] И.\,О.~Фамилия \\
 Университет, Город, Страна \\
 И.\,О.~Фамилия\\ Университет,  Город, Страна
\end{center}
\begin{abstract}
Текст аннотации...
\end{abstract}

\begin{center}
{\large\bf  Title}  \\ A.\,B.~Surname \\
 Institution, City, Country \\
 B.\,C.~Surname\\ Institution,  City, Country
\end{center}

Текст публикации. Текст публикации. Текст публикации. Текст публикации. Текст публикации. Текст публикации \cite{Paper1}.

\begin{thebibliography}{9}
\bibitem{Paper1}
Ссылка на статью
\end{thebibliography}

\begin{center}
\textit{\large Сведения об авторах}
\end{center}

\textbf{Фамилия И.~О.}, учёная степень, учёное звание, должность, место работы, электронная почта, область научных интересов (до 15 слов).

\textbf{Фамилия И.~О.}, учёная степень, учёное звание, должность, место работы, электронная почта, область научных интересов (до 15 слов).

\end{document}
